{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027668",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BIRTHDAYSUIT/GM0023081777525/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Ranch Coat - Brown"
    },
    "text": "BIRTHDAYSUITブランドは㈱アイエムカンパニーの製品で、商品番号はFW23 / QX3839BS1Dです。 このコートはウエスタンジャケットからインスピレーションを得て作られており、コーデュロイ素材を使用して高品質の製品になりました。 シルエットはゆったりとしていて着心地は楽です。 一直線にディテールとウッドボタンが目立ち、裏地とネックラインはタートルネックフリースで保温性を高めました。 袖部分はしっかりとしたリップ組織で手首を保護し、ふんわりとした印象を与えました。 またフラップポケットとサイドカットポケットがあるので収納スペースも充実しています。 素材は表地は綿100%で裏地はポリエステル100%です。 洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングし、明るい色の製品はきれいな溶剤で洗濯してください。 ドライクリーニングの際は、アルミホイルを使用してボタンとアクセサリーを保護する必要があります。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 摩擦によりほつれが発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このコートのブランドは何ですか？",
            "answer": "BIRTHDAYSUITブランドです。"
        },
        {
            "question": "このコートの商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / QX3839BS1Dです。"
        },
        {
            "question": "このコートはどのようなデザインですか？",
            "answer": "ウエスタンジャケットからインスピレーションを得たデザインです。"
        },
        {
            "question": "このコートの素材は何ですか？",
            "answer": "表地は綿100%、裏地はポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "このコートの洗濯方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "洗濯専門店でのドライクリーニングをおすすめします。明るい色の製品はきれいな溶剤を使用して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このコートはどのようなポケットがありますか？",
            "answer": "フラップポケットとサイドカットポケットがあります。"
        },
        {
            "question": "このコートはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "ゆったりとしたシルエットです。"
        },
        {
            "question": "このコートはどのような着心地ですか？",
            "answer": "着心地は楽で、ふんわりとした印象です。"
        },
        {
            "question": "このコートはどのようなディテールがありますか？",
            "answer": "一直線にディテールとウッドボタンが目立ちます。"
        },
        {
            "question": "このコートの保温性はどうですか？",
            "answer": "裏地とネックラインはタートルネックフリースで保温性を高めています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 329
    }
}